好撚多水軍叫人走

1.成日用個幾張相。
2.大家要善用起底功能。

旅客走曬，留係度有咩意義？

最後一班到港機係晚上九點，由三藩市來。

咁即係九點要散曬啦，be water。

所以留係到接機?? 有意思咩？

走啦

愈夜愈少機，中間大把時間俾佢清
唔夠時間咪divert 班機去第二個機場

人地喺t2或者其他通道走呀 散啦求下你地